反正都輸, 想去銀行提哂D儲蓄買金條

金價呢幾日跌穿1700, 再跌空間有限, 相反美國再玩制裁嘅話港元隨時大冧, 冇事咪當保本囉

sorry開錯台

實金走資唔方便

開離岸算啦

開離岸或者draw USD notes

其實金條點買？邊度買

實金專門店啦, 上環有幾間

開離岸啦，不過咪幫襯匯豐。

或者開個美股戶口，不過要係美國注冊地。

買英鎊吧，返祖家中方便啲

去金銀業貿易場官網搵間方便你自己既：

我通常幫趁金城，上環旺角都有：

實金走資係唔方便，但如果發生戰亂就好重要，都係果句，視乎你覺得打仗機會有幾大再自行決定，我就認為五年內終需一戰，所以儲定少少實金..

2018月果時
你去上商恆生問金粒金條都冇現貨
你估有錢就比你買呀？

2018年果時
我去上商恆生問金粒金條都冇現貨
你估有錢就比你買呀？

其實2019年都好難買到現貨，我都係留聯絡排隊，到貨至通知我去提貨..

我係2018果時都係咁講
so far到宜家 一個有貨既電話都味收過

港元聯繫匯率點樣大冧 真係唔信港元嘅咪買其他貨幣

金價呢排係咁穿